# Strings
===

````js
texto = "hola mundo"
````
Recordar que cuando se use uno de estos métodos, hay que guardarlo en otra variabble. 

## toLowerCase || toUpperCase

## .lenght

Me dice el tamaño de la cadena.
````js
texto.lenght
````
En este caso, 11.

## .concat


````js
texto.concat
````

## .substr

## .substring

## .replace
sustituye primer parámetro por el segundo
````js
texto.replace("mundo","patata") = "hola patata"
````


## .indexOf

Me dice la posición del valor que le he dicho

````js
texto.indexOf("hola",0)
````
Devuelve -1 si en el índice no encuentra nada. 

## charAt

Me dice el carácter específico en una posición. 

# Combinarlos. 

````js
texto="Hola,mundo";
for (i=0; i<texto.length; i++){console.log(texto.charAt(i))}

````